#proxy #сеть #запрос #сниффер


 - прокси
 - перехватываем, редактируем, посылаем запросы
 - эмулируем плохую сеть, ошибки в ответах
 - отправляем запросы одновременно (Shift + R)
 - аналог для браузера: tamper data, firefox dev tools

 Куки имеют срок жизни, который задаёт программист.

С помощью фидлера можно делать тестирования:
- производительности (нагрузочное, стресс)
- функциональное (если, например, нет фронтенда)
- безопасности

обозначения в программе:
листочек с зелёной стрелкой - post запрос
две синие стрелки (как тег) - get запрос

изменить запрос - правой кнопкой на запросе выбрать Replay -> Reissue from Composer
изменяем и нажимаем кнопку Execute